進擊的巨人102 漫畫情報/韓文圖透

X

痴撚線一氣呵成咁睇哂英文版好撚好睇
除左阿明見返哂全部人5年後既樣

有預感上個月啲推測會炒車, 己準備安全氣袋

好驚白薯妹會死

英

萊納去左邊

mikasa BB喊

哇屌今集

明明扯斷左又痴返埋，咩料.....

中央憲兵隊科技比以前再普及咗，真係滅人部隊

成班著哂黑色特工服，變哂奸角咁

萊納一係保護個細路搞到自己有事

一係就見到個細路有事，為咗救返個細路，自己以後都唔會再「出事」

個細路女想射柯尼

我都唔知咩事
過左差唔多十分鐘，都無萊納/細路巨人變身

佢畫到咁應該真係會死

艾倫咁近變身
正路應該被爆死左

艾倫基本上次次變巨人都比對方吊打

猩猩都出埋，超巨死左去邊

等拉曬所有兵力去圍艾倫佢地
阿明再用超巨大巨人打開個缺口再比艾倫用始祖巨人鳩叫?

今集好撚正, 又要等一個月, 好撚痛苦

英文版我見到話April嘅...

唔撚是掛!?
我冇留意
定係4月號咁解

之前幾期最尾都係話 Continued in the next issue
今期就話 Continued in the April issue
要等兩個月